未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（452）

浮雲（真毒）禁止進入

8點到而家先開到 渣ga

Lm做緊project

上堂呀

等緊上第二堂

我就唔信你咁乖

今日上完堂

世事都被你看透了...

今日上到六點先完

樓豬

典牙 非洲白人

我咩都冇講

司馬昭之心！

媽咪唔好唔要我

Hello

食屎

媽咪整

第四波要來了

唔整餓死你

前日入左3、4盒口罩

看不見未來

我做project

好想識女仔
我就嚟gay喇

袁國勇：籲市民進入嚴禁戒備狀態

carry人地

痴左線

就嚟啦！

有冇樣

That’s me

你個科多唔多女仔

啫係冇啦

隔離班好多
我嗰班有一個

唔信禾

兩班都牛曬掂

有樣就得，大把gay佬搵你

典解你咁醒

韋小寶仲唔係你

做多咗啦

嘿嘿
你上完堂啦？

日日都四半

我小薯

正皮ed

樓豬pin this

其實一心想考消防
但一諗到考唔到又要on99咁等
時間又唔等人
定一次過報曬紀律部隊，狗除外
定淨考消防好

我要食雞

搵左成日都見唔到個post

以為自己眼殘

經常係咁所以成日都懶得入

等緊食飯

夠勁就okay

嘖

join

要等幾耐架

雞屎

你好蠢

要進化做大薯

咁多？

媽媽仲未返黎 今晚食海鮮大餐

食唔食得

Fun son

我廢

做薯條

消防一次要等成半年
但其他就全年招募

咁一次過報曬好似好啲個人意見炸

點會

我垃圾

仲未有飯食..

唔信你！

差啲唔認得你

個名jm9

我食完雞了

hihi

歪

我唔理 仲知係你錯

餃餃依排都好少上水

返工呀我

上床瞓了

好飽了

餃姐

扮唔勁！

你蠢又唔認

咁早

日日準時返8 返工忙到冇訓晏教 累積左一個月

然後決定 唉 屌不如早啲瞓

唔怪得
就好似我上9點堂咁 個日會特別無精神

Same

條女ig同sc都比人flirt
懷疑好快會被帽
但佢又同人講自己有仔
但連救護都想溝佢

你好呀

你條女一定好靚

唔係
但唔知佢邊度識返黎

真唔勁！

交友App

你點解知佢比人flirt緊既？
係咪嗰啲同事嚟㗎？

唔理咁多
由得佢
反正要帽點都會帽

佢ig po密友
朋友同我講

嘩
佢po左啲咩
咁都要po ig

冇事嘅

po同啲救護嘅其中一小段對話
然後ig又有

隨便佢

咁仆街既
小心佢帽你

有冇小心
要帽就帽
佢乜撚都唔同我講

人呢
夜更呢

支持？

見到埋仔個fans唔知開左新post 佢自己開左個

即係典

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（452）

岩岩見到了
生果師兄好搞笑

你做咩笑人

我想訓得著

我無

依排去左邊 思考人生啊？

笑到咁仲話無

我諗住認識下新朋友 露出笑容

單字一個 煩

你有唔煩過咩

試下唔好咁心水清

勁唔勁 歡迎讚賞我

祝你能力越大 責任越大

最差的祝福

實支持樓主

大理石係咩事

笑撚死

點解你變咗一嚿磚

我都想知

大家早晨

早晨

路清

係星期五！

臭浮

成晚冇訓 冇打喊露emoji？

係！！！

咁遲先開，搞錯，成晚失眠

生果哥來了

樓豬 開po又唔講

終於出現了

成日搵我

好似每晚要上一上黎先訓得好

Weak

大理石

一齊嘈

冇得上水啦 好忙

大埋石

終於出現

有冇食飯的

嘈到佢走唔到

唔好講食飯 琴日連早餐都係一點先有得食

撞親個腦？

撞死你

Help QQ

？

咁你都幾大份下

剪你條毛

剪曬

光頭了

光滑的大理石

可以拋光

邊個唔畀笑笑食飯

支持家姐

Sigh

我今朝到宜家都未食早餐

唔可以恰笑笑

再嘈啲

笑乜

青苔都冇埋

未呀

自行偷懶

擺明笑你囉

不嬲大份

一齊撞

幫你變光滑

我撞死你地

真系好肚餓

做咩恰家姐

又惡啦

一陣間就唔餓

直接跟上啦

咁就惡

你惡開

一齊嘈佢

我仲惡

惡你

你死緊了

你咪笑

我仲肥

死肥仔

爽

牛安

笑死咗

咁而家呢

好左少少

先得少少

家姐

成日比人講 好煩

望緊海 望緊草 望緊人跑步

冇錢食飯 就匿埋坐埋一邊

咁寫意

食草

毒撚同浪子 一線之差

想 但會好多人望住

擺明係浪子啦

Tai my is watching you

以前番工會同個fd係到一齊帶lunch食

My unclecome and join me
No just watch

講咩

唔係想點

想多多

好正喎

宜家先食早餐

@楚楚

大把人認到你

long time no see

Very busy

套野 睇曬未

未 斷左

呢排返到屋企乜都唔想做

淨係打機？

呢排出街多左，另外因為屋企人唔係好俾養返貓，多左時間同佢地傾計說服佢哋

拎到返去先算啦

唔係啦，今個星期二我屋企人俾我拉左去貓貓cafe探貓貓。然後佢地都表現好好（根本內心鐘意貓），人地見我地成家都去哂先決定留兩隻俾我地

認左就蠢

老實講，其實我好驚再養返貓貓害死佢地。

批貓貓8月底出細，而麻糬係8月26出世

都係一帶返屋企就轉涼。好驚再發生凍親佢地既問題

所以我癲左，呢排一見到保暖野就買

出術

買個他太空艙比佢

貓貓

咁逼 香港咩

出大技

太空猫艙帶出街好得意

買左個普通寵物袋，廢事俾佢搭車睇太多野驚，

睇完跌打 舒服哂

無事即係有事

我都想開放屋企做貓貓避寒中心

冇貓想黎

貓貓好鍾意我架

諗多咗

點解唔信我

我想quit hall
好chur

日日帶男朋友返hall

外人唔俾入的

咁帶第個

帶你

到左樓下了

見唔到你

我係樹後面嗰個毒撚

已cap圖

影咗你相 可以走了

咁樣衰都影

慘 咁咪睇唔到出面個世界

嘈佢

召喚一級大理石

光滑大理石

你

驚未

光脫脫

你做咩剝佢光豬

Blocked

你都有份剪

小器受

剪爆佢件衫

Utoo

出黎未

情感的大理石

感情台的大理石

感情的大理石

麻糬
仲記得個名我改

唔同你玩！

Who are you牙

多謝支持

支持媽咪

咁你出返去

支持媽咪都唔得

打你

你好bad

剪

why

牙siu

0

樓豬又去左邊

啱 唔洗理佢

真

我投降啦 訓個靚教先

受受

今次叫柚子同埋桃子（桃子我改做蜜蜜）

唉麻仔

例如呢，咁叫個時可以用bb聲拉高尾音

蜜（低音），蜜（高音）

疊字仲易認呀把聲

屌

好早

幸豬

浮雲（bad）

牙痛

你好

No歪

起身！

貓貓豬

仲有一個月先大個仔領養得

又要剷屎了

我好樂意

到時影多啲相比我地睇

點做到

效忠楚姐

ive>degree

好多個？

效忠cc同楚姐

想今次養定左先 費事又燈出事

楚

岩岩起身 自然醒真係好爽

一齊睇LOL世界賽

唔係中國就係韓國

係咩？

琴日睇psg贏番兩場收貨了

Btw支持g2

有難度

我支持TES
想karsa攞返個世界冠軍

唉

ummmmmmmmmmm

聽日有

是咪要問野啊

牙早

因為個學師仔搞到我返工返到成肚氣

感恩

唔好諗太多 你係個好主人黎既～～～

今天吃了癱仔

串我牙！

好耐無見你

屌死佢未

典牙

聽朝起身要錄group discussion

咁搞笑
聽日返工

[member]搵個屍打陪你[/ member]

專登

唔小心！！！

輸了

等陣又可以訓爽爽 諗起都開心

祝心事快樂

成日個post一個回覆都沒 入左平行時空

冇人？

快樂快樂

驚唔驚

應該訓左啦佢

阿明

楚楚

訓啦

明明聽日要早起身
但瞓唔著
又冇野拎野嚟煩

本身諗住頭先6點左右搵你食飯
諗諗下冇錢都係番屋企

做咩啊你

Mon!?

瞓唔着

唔好訓！

要6點半起身啊

我都冇錢

好肚餓 要訓教了

一直在玩命

我都餓要沖涼了

見字瞓覺

上你屋企煮飯仔

Mon返你

訓！

支持

影低你

咋嘎，無鬼用

爹吔

+1

你第一日先知咩！

樓豬無鬼用

佢：一齊影

唉，訓唔著，好悶，樓豬又唔係度

you fall in love with 大理石

Bilibala 嘈嘈閉
以為咁講野好fun

你個fd

你今晚食what

食雞

家姐：我拎兩部影

打撚死佢

中上男神？

我都係

較定鬧鐘7點半睇籃波bye

拗手瓜？

我唔鍾意
以後唔再郁動了

暴斃未

我早起之鬼

7點半係我出門口既時間

好 肚 餓

深夜氣炸

不了 個鍋好難洗..

瞓先驚聽日起唔到身
早抖楚楚

唔洗咪唔難洗

好好休息啦～～～
早抖啦

我接受唔到 前幾日連廁所都洗埋

工人命

無得救了我

一做少奶奶 即刻周身病痛

做咩

係我打撚死你

係咁易做就好啦

各位網友 大家好

快啲

雲兄

打撚到佢仆街

受受家姐以為自己靚女我就唔打你？

祝你發個好夢

做咩學布Ching

好勇猛

食雞未

不切實際 不了！

係 各位網友！
學燒山！！！

打完受受先

啊！！！！！！！！！！！！！
我都好攰 你估我想咁。

今晚煮XO醬炒腸粉

我訓教個時 你地先出現 唔通個時間轉左 睇睇個錶先
gang gang

仲以為炒粉腸

想吃

唔同時空？？？

叫daddy炒

Daddy ho busy

Ok join

😎😎😎😎

炒佢

做咩吖你

灰

n一齊光滑的大理石f

笑～好！

Not strong

今日冇食晏晝

成日都係咁

今朝食三文治加咖啡 +zzz

食晚飯未

返工

放工快啲去

想食香蒜意粉

蜆肉

creamy先好食

落多啲汁

人哋呢個係芝士 我要食香蒜意粉！

咁我切多幾粒蒜

我其實唔鍾意食香蒜意粉 只係而家好想食

即刻送去你到

你煮

Gchiiiii

可能你個時空錯左去左9又4分3月台 試下撞埋牆睇下 可能返到現實世界

撞極都撞唔入 要偷老豆架車揸了

你會唔會偷完老豆架車
連車門都唔識開

早晨，起身上堂喇

仲要上堂咩

老豆架車都忽忽地差啲累死我朋友

要

我唔洗 取消左

我要

爽 又訓到三點先起身

上緊堂

麻瓜係唔揸得車

屌你老母閪

係你揸得衰

打埋你

喊 委屈

邊個恰笑笑

打機班人。。。

我夠大隻 幫你打柒佢

好頭痛

祝你輕輕鬆鬆

多謝你，你好好

放鬆d 睇野先可以睇得闊d

我壞人黎

心事！！！

有冇食藥

仲有冇做黑仔王

唔小心將airpod放咗落褲袋 但明明洗衫之前搵過一次拎走咗八達通 點知 屋企人話碎咗

屋企冇曬

壞心事

咁啱... 而家有冇好啲 或者飲杯暖水 唔好玩手機 睇下瞓唔瞓到

睇緊apple發佈會

人如其名

越壞越多人愛

而家證明咗airpod係可以機洗都冇事

男人唔壞 女人唔愛

我都試過洗左個耳機 發現冇壞
好神奇

番一日工

一陣就去推阿婆出馬路

大風出去吹一吹
電髮錢都慳番

可以咁就好啦

請我食雞

嘈

阿婆愛死你

喂喂喂

失蹤人口識返黎都好神奇

阿婆殺手

埋埋

肉肉肉

點解無人架

冇啦冇啦

係咪你收埋晒

如果係我仲唔收埋你

我比樓主收左

唉，諸事不順

覺得心事失左蹤既話
只能說 太不了解我了

早

我唔是鳳爪啊咪啜我

事事

阿婆啜爆你

因為太了解所以很傷心 沒有你只好聽著風的呼吸

出黎

成日偷偷地mon post
仲要mon到自己笑

剪佢

又嚟搵佢

雲伯

心事

笑嬸

燥

我都唔知

飲啖水先

斟畀我

燥乜

借黎打下

有冇食飯

要收費

NOW

飲尿吧

咁要大力打先抵

食完了

打死你

死了

繼續打

你未食飽邊夠力

見到你就打

你唔夠我打

拗手瓜

來

變光頭

你就光頭

你光d

好笑

明明

豬～

你好嗎

幾好

豬豬

大大

哈囉

以後要早瞓
唯有呢個時間上嚟

Same as me

我都好

耐無見

你夜了

溝女未

全部仔

安好

竟然未訓

你咩事

你兩個終於相遇

U on9?

Wt ar, 你日日天未黑就訓嘎啦

今晚有喜事

啱呀我支持你

想要

嘈咩

又要剪了

剪係點解

加多2錢重

樓豬11點應該準備訓

就係要噪

一齊嘈 唔好畀佢瞓

Lm

Jeng

石呢

Draw 2

你最鍾意嘈

好呀 人多熱鬧

叫媽咪搵多啲人入黎

解咩 唔記得

又要打了

真係訓

石

咪咁早訓

你哋

咪就係

成個老人家咁

叫你

日出而起 日落而睡

都唔識得同大家吹下水

Molamola

mo what

Mo樓豬f

又出現了

生果哥

準備瞓覺

Fake人
我都差唔多

n一齊嘈f

老人家

f

你記性真好

nf

Noooooooo. 啲石放得越耐越有價值

日日狙擊你

。.。

👁_👁

你冇價值

即係你係光脫脫大理石

眼大大

又出晒街

出黎啊

又訓左

1001未

把無用的大理石丟在外面，任人踐踏

未

大理：

仲話自己唔係日入而出，日息而作

恥笑樓豬

無鬼用

今晚特別精神

人呢

睇黎樓豬都係唔會上水，無鬼用